你地班廢青三更半夜仲唔訓

明明星期一開始大家已經睇得出朝早行動先有作用，
咁今晚大家出黎攪乜？琴晚大家就話圍魏救中大，今晚為乜？全力休息等班黑社會食西北風啦！校定鬧鐘抖夠聽朝準時起身搭車返工！
一陣唔夠訓個個起車訓著唔記得落車又會阻住人

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

訓啦柒頭
早抖

休息